\section{Aufgaben}

\begin{frame}[standout]
gemeinsam: Buchstabenzähler
\end{frame}

\begin{frame}[standout]
Jetzt seid ihr gefragt!
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Aufgaben}
  Aufgaben unter \url{https://judge.joshuagleitze.de/}
	\begin{itemize}
		\item Automatische Prüfung von Aufgaben aus dem Tutorium
		\item Einmalige Registrierung
		\item Testet Euren Code bevor ihr abgebt!
	\end{itemize}
	\vspace{1mm}
	\begin{javacode*}{fontsize=\scriptsize}
    public static void main(String args[]) {
      //Umwandlung in int
      int x = Integer.parseInt(args[0]);      
      //Umwandlung in double
      double d = Double.parseDouble(args[1]); 
      //gleiches Muster für andere primitive Datentypen
    }
	\end{javacode*}
	\vspace{1mm}
  \begin{terminal}[]
    $ javac Main.java
    $ java Main 1 3.1415
  \end{terminal}
\end{frame}